如果喺街畀藍絲廢叔廢老打

可唔可以即刻還拖，打到個廢叔/廢老仆街
再大叫支持香港警察，扮藍絲
分分鐘可以畀黑警護送埋上的士返屋企

大家聽日小心